[Pictionary]我亂畫你亂估

無聊，我畫明星，你估係邊個
例子：

估：
中國隊長🙅🏻
美國隊長👍🏻

事不宜遲，第一題：

估中左就post下一題，畫到冇貨為止

Hillary

畫風好正 不過估唔到

波多野結衣

黃子華

有冇咁勁

子華

下一題：

靈魂畫師

美斯

球員

梅西？

又秒

再畫抽象少少啦好嘛

Next

陸永

陸永？

出絕招喇

山p

周國賢

考起 個樣有d似周杰倫
但係佢個頭唔係咁

反智轉身？

唔知係邊度見過咁

夠抽象啦

星爺？

成龍

有10個正皮開估

蕭敬騰？

欣賞你既思路

任賢齊

提示：香港人

孽瘤?

想嘔

方力申 ？

共你相識三千天 我沒名無姓
小方靚仔d掛

羅力威？

再提示：呢條友50歲以上喇

鄭伊麵？

甄子丹

周星馳？

梁家輝

大家要突破盲腸

開估
答案係dayo wong

跟呢張畫

又係子華

比你估倒我仲係食神

Next:

估個男呀？

袁澧林

估埋又冇所謂

頂你個肺

繼續啦
好想估

伊巴

bale

應該你岩 西甲

樓主呢

已經突登唔影埋皇馬logo

雪雪?

林雪

馬雲

趙雲呀

樓主自己

秒 下一幅唔該

森美

唔係我呀屌你老味

梁頌恆

屌你老母留名

方大同

高手

Bonus題

金正恩

定係bob

Tips:香港人

av仁

龜頭

bob？

答案係林盛斌

佢個頭頂邊有咁曲

諗住畫龜頭嘛

Lm

冇人估

比tips啦

袁澧林bb

都係袁澧林

tips: 女人

夜神月

都係文青女神

都係

就黎冇貨 返屋企再畫過

奧巴馬

伊度奧

15分鐘後開估

Obama

講啦

好想講呀
但未畫好下一幅

一休小和尚

陳小春

最怕其實是輸得很遠

我覺得似隻黎文洛多d

脆脆地估住先

danny lo